一句講比你聽點解我地已輸

每次香港周末大家發完夢，去到平日就變返歌舞昇平，股市照升，大家又正常返學返工，一切回復正常，仲同我講抗爭？

輸你老母

輸你老母死P牌。 浪費網絡資源
返去做港豬啦

拉

一句講番俾你聽：你收撚皮啦

Pull

呢個可能係長達以十年計嘅戰爭
啱啱先開始你同我講話輸？
輸你老母呀？
PULL